昨日晚餐 葡萄請入。。。

邊庶？

紅磡廣場

死肥婆
痾爛屎未？

幾錢？

死肥婆收皮啦

又係一個人食

咩價位

無屙爛屎，好正常

350一位

老雞

唔抵得嗎

公司新年飯

呢間真係好正的

350一位呀弘b

又食好西

真係好好食，尤其是第一張相嗰個芒果蟹餅

又食好野！一定係偷圖！

偷圖當食咗

間野叫乜名？

咖啡煮意
星期一至三只食普通set dinner,
我呢個350一位要四至日先有，
仲一定要預早book位，無得walk in
（唔肯定資料有無錯，大致上係咁 ）